成日話鍾培生幾有錢，其實即係幾有錢？

大j sunny呢種千萬級？
bob叔呢種幾億級？
燒山呢種幾十億級？
定誠仔 最憎聖誕呢種百億千億級？

推

其實佢只係富三版
錢係佢呀爺搵

利申: 識佢老豆，想知再講

陣間derek直接入嚟答

From wiki, 自己計下

星光行（部份）、筲箕灣中心、福昌樓、昌盛洋樓、多福大廈、益發大廈、益昌大廈、海景樓、海山樓、瑞華樓、蘭亭閣、偉利閣、光超台、宏光樓、利源閣、冠華園、怡華大廈、怡齡閣、山勝大廈、金源洋樓、毓成大廈、碧麗苑、般含臺、倚雲閣、友福園、Vista Stanley、新海怡廣場、八號商業廣場、香港商業中心、中源中心、灣景中心、中匯貿易中心、豐樂工貿中心、豐貿廣場、豐盈工貿中心、青衣工業中心、銓運工業大廈、德雅工業中心、德士古道工業中心、浩瀚台、香港工業中心、高建商業中心、凱德商業大廈、利群商業大廈、勵精中心、東美中心、駱基中心、洛洋閣、富利來商業大廈、歐亞銀行大廈、安邦商業大廈、中匯商業中心、好時中心、金萬豐中心、東都中心、筲箕灣星島新聞集團大廈（星島集團已搬出）、年豐大廈、隆盛工廠大廈、業成工業大廈、業成工業大廈、聯運工業大廈、怡安工業大廈、成運工業大廈、海輝工業中心、業發工業大廈、幸運工業大廈、年運工業大廈、駿運工業大廈、華順廣場、富誠工業大廈、年運工業大廈、峯山工業大廈、豐利工業中心、荃運工業中心、華廈工業大廈、永康工業大廈、永健工業大廈、嘉福中心、峯達工業大廈、豐盛工業中心、上水貿易廣場、深港中心、珍寶廣場、元朗貿易中心、宏業工貿中心、元朗科技中心，以及建發工業中心。

咁即係咩級數？
一億又係富三代 1000億又係富三代

一棟當十億都幾百億

佢同田北俊或者王維基邊個有錢d

每棟都值100億以上好羨慕鍾培生自己人

黨：fatfat

幾百億身家 走唔甩

應該係最有錢既kol香港計

我連佢老豆叫咩名都唔知
好想知

家族持有姐

又唔係得佢一粒孫

食麥當勞可以加大個種

田少都算係kol wo
有錢得過田少？

是旦分返一兩幢都 發啦

講你就講啦 ON9
我都識你老豆
早知叫你老豆射你落牆好過 生左你條柒頭出黎

好撚多賣Q左九世

田少邊夠佢有錢田少係出名者

召喚鐘生
上次見佢喺旺角排sukiya

盤貨一千億一定有

但佢阿爺公司只係 怡華，但成盤物業唔係佢地話晒事

仲有間公司叫 益新，係佢呀爺個兄弟開

盤貨 怡華+益新 的

華廈置業 股票有得睇

佢老豆 祺偉，呀爺死x咗

佢盤物業唔賣得的，因為由兩間公司共同持有

佢只係其中一間

人生垃圾，識唔到有錢佬既妒忌心，我好明白

怡華益新到今日，賣剩唔多物業

咁我係識佢大伯

唔撚講就躝啦柒頭

廢柴真係廢柴，爬文啦垃圾

fc左啦 岩岩見到
鍾生自己認左幾十億身家

睇置頂，幾十億，應該同田少同level

維基最多幾十億

識有錢佬又唔係做有錢佬，咁都有得打飛機？窮撚先會咁

知唔知咩叫共產黨
地主

嘩 咁真係好有錢先做到

點止幾十，起碼過百億

誠哥應該高多聖誕一兩級啦

鍾生出入好似冇保鏢
好彩張子強打左靶

唔好咁天真啦

其實全新488要等2年....

死左就死左
死撚咗就死撚咗
死x咗算係俾面鍾生定算點？

連登平均數左右

唔好講 唔想知 講左死全家

如果唔係有$，肯撚定成世無女死毒撚

又矮又醜樣，皮又差，邊個肯比佢錫同屌

似方力申喎
方力申好差咩

管理管到咁點x得!

大把毒撚有女啦

誠哥天文數字啦好難計

全世界都有業務

其實我都係睇佢同大丁條片

大丁話佢幾十億身家都係食公仔麵

就嚟個啲羅斯柴爾德家族杜邦家族係連登面前都只係池塘魚毛

收租都收到腳仔軟
但又未到打跛腳

勁

唔怪知d名店sales咁撚臭串, 打工以為自己有份

麥你老母臭化咩 成日以為好好笑

幾層都夠過世啦

睇黎連登仔高估哂

支持鍾生自己人

幾時先可以打跛腳

買十架法拉利都係當散子。。。

可以買起連登

估計百零億左右

真係幾十億身家會買架咁撚普通既488 GTB?

條友有精神病

原來連登開始奶藍到黑二世祖
幾時奶埋梁安琪四太嗰幾隻垃圾
講有身家嗰幾件垃圾仲有錢

屈

家族既錢無理由淨係俾晒鍾生, 不過鍾生自己靠打機發達嘛

愛迪生

WIKI唔入流架
果陣賣盤都係套現50億，燒到依家都未有正數
其實你幾多碎?定你唔係生活緊係香港?

咁都唔叫打跛腳都唔洗憂？

真係想知你幾多碎
咁撚無知

收收埋埋唔通話俾你知咩

佢叔公鍾明輝當年都叱吒股壇，佢阿爺就無咁出名，不過當年同佳寧陳松青係八十年代玩埋，後來爆煲應該輸唔少，不過呢d 有錢人唔會唔留一手，isquare 都係鍾明輝旗下。你話同田少 大劉 個d 就無得比啦，佢地食正90年代打後既地產升浪，好多老家族只有不進則退，睇何東家族就知啦

可以睇下呢篇嘢。

講真
如果真係肯俾我奶又跌咁幾廿個俾我當零用
我出黎同全連登隻抽我都肯制

痴撚線
你係咪傻撚左?

好多已經賣散，只係當年佢地起既

打手俾幾個水一個post就有

業成工業大廈、業成工業大廈

誠哥都幾千億身家咪又係戴citizen

白手興家 VS 家族....

望下自己個戶口先, 笑WIKI, 香港有幾多個白手興家勁過WIKI?
淨係1137持股都差唔多100億身家...未計自己D 錢

賣咗唔係錢

FB教主都係揸部濕鳩日本車

佢同田北俊或者王維基邊個有錢d

係呀係呀

田少應該有錢d 我估

屌

户口幾十億
大屋 家族信托 工廈商廈收租唔賣得未計啦

同邊個比先?
田少其實得製衣廠
勁在人脈，不過依家都碌爆人情咁濟

有幾百億身家到底係咩感覺

以及講緊田北俊

都係果兩個啦
田大少同二少
咪G2000

洗極都洗唔哂，轉個頭又有

咁俾住幾個我洗下先
Payme please

20個連登仔

田少有做地產嫁喎

有排都未數到佢啦

仲多個大富翁

無撚啦啦搵我地同WIKI比
九唔搭八

每個月都有以百萬計既租金入落戶口,要搵方法使都幾頭痛

利申:玩過收租GAME

佢應該拎佢老豆同WIKI比
起碼同時代

CLS 觀塘由成業街開始去到幾條街都有

你肯定

好撚Fd底叫紅鐘做derek

係，我肯定
入到香港頭20多身家當我輸，OK?

鍾培生剩係記得N年前
好似用真名打Online game課左唔記得幾十萬
俾全Ser人開紅追殺

唔使講咁複雜嘅嘢
頭先講緊係鍾藍生家田氏家族有錢
你話有排未數到佢 請教下source

如果你唔係有賓周 屎都冇得你食添
邊有得咁假設 錢已經成為佢個人既一部份

有心洗唔難 捐撚哂去

港版王思聰

佢好似讀緊書 真係唔係香港生活

大地主級數

始終都係磚頭最值錢！

頭先講緊係鍾藍生家田氏家族有錢

你CAP返俾我睇，OK?

唔怪得

誠哥都係帶3千蚊手錶

呢個王騎係咪之前自爆住公屋做看更個個

笑撚左話人人生垃圾 佢明係咪因為佢就係

想G

真係好肉酸
扮fd 好似狗公咁
你有無自尊

幾十萬真係碎紙，佢飲兩三晚wine都唔止

好彩你真係CAP
你文盲定閱讀障礙?
見唔見到問：同邊個比先?

頭先講緊係鍾藍生家田氏家族有錢

呢三張圖點歸納出呢句呀?屌你老母

de你老母rek咩derek

田少其實近年仲有發展地產
點都唔會得製衣廠卦
鐘共我就真係唔知佢仲有無發展項目

真，非打手，不過wiki可以話係本世紀香港嘅企業奇才，科網先軀。
坐擁住未來過千億市值嘅香港Amazon，稱佢為香港Jeff Bezos都不為過。

死雞撐飯蓋

梳lor,唔係frd
Dllm紅底鍾

我夠識誠哥啦，誠哥唔識我

發覺你係精神有啲問題
唔同你嘈了

On99 咁都未到打跛腳？ 殘廢都得啦

鍾培生爺爺以前同誠哥一樣level
佢爸爸都係二世祖 好鍾意玩音響

香港真係完全無希望
睇完已經灰左

睇佢ig 就知鍾意咩類型 食過啲咩

幫你cap埋同一個post前後回覆
都仲要死唔認自己低能

點解富三代會咁樣衰
佢老豆有錢溝個靚女唔得咩
啲基因溝下溝下都未至於到鍾培生咁樣衰掛

我有大把2年，係無錢啫

田北俊一個都唔止50億

全部都係用錢買番黎 既成就

遊戲成就
《海島奇兵》：曾獲世界第一 [8]
《暗黑3》：專家級煉獄Diablo的亞洲首殺。[9]
《爐石傳說》：全金卡全球第一人。[10]
《部落衝突：皇室戰爭》：曾經連續三個賽季排在世界頭名，大號小號分別世界第一第二。[8]
《權力的遊戲：凜冬將至M》：K5伺服器最高戰力

唔同你曬時間

好西食得多會厭

香港地最有錢一定係玩樓嘅

共匪：認真講句，每棟拎一兩成出黎進貢係基本嘢啦，幫你班地主止暴制亂喎，保護費知點解呀？

似方力申 好差咩

快d買 轉頭連仔開個新嘅

佢好似玩online game果d課重金既傻仔
然後屈裝仲以為自己好勁

佢阿爺先醒知班後人咁廢
留物業又唔俾賣 等佢地靠收息搵食

嗯 唔差

我玩過一隻手機卡牌GAME
佢第一日就全部MAX LV 打條撚

林鄭開account 出post , 保證連登負評創新高 坐底20萬負評

玩cso拎住枝科技槍屈贏原始ak 然後仲噴logo落人地條屍度申鳩人果d傻仔

可惜佢收極都係工廈 仲要賣左好多
佢呀爺之後有個出息嘅學李嘉誠一半都夠
都有能力做香港十大富豪
真係前人種樹 後人遮蔭
而家連YouTube片都係用身家做caption

但好多女神主動送上門比佢屌喎

阿爺留低既 夠多佢幾代人食喇

一兩成？睇下馬雲先

馬雲呢類走唔甩嘛，共匪啱啱接管香港，d有錢佬仲可以逃亡，一兩成差唔多㗎遲下先問佢個仔拎嘛

錢可能差唔多
但田少靚仔過佢啦

支那啲有錢佬咁樣

一個人再豪 一億夠一世
係創業/投資敗身家先甘

其實我之前唔知佢係乜水
原來攪esport 等我留意下有無佢地pitch deck
望下有無盤數 同埋幾多係政府用納稅人錢補貼
養團隊係無用 拎世界第一都冇用
要人願意課金去支持先有用

腳車差唔多啦，而家引証左係正確啦，撞爛左咪唔心痛

田少仲有做製衣咩？我以為佢剩返做地產

G2000 係田二少ga, 田少由佢老豆個代開始搞地產啦

你check 下萬泰有乜物業起過乜野樓先啦

咁你唔好睇佢條home tour video了

睇見班人奶有錢佬鞋底就好笑
覺得人哋食平嘢就係貼地
可以同你拉近距離
咪玩啦 你同個廢佬食埋同一間茶記
你會唔會覺得你同佢同一 LV?

話曬人地老豆都叫做工廠大王
人地幾多工業中心係手

反而想知sunny點解咁有貨

笑波子點紅佢咪點紅囉

戇撚鳩
有錢佬咋下話？
仲以為外星人
簡簡單單食下公仔麵
好出奇

佢話我做雞 唔撚會睇

又有乞丐上連登

笑波子點紅?

佢間所謂esport 公司 WIKI話係美國上市 值成憶

有錢 = 有錢
冇錢 = 冇錢 CLS世界

燒山撚有幾十億.
計左負債未？

係
仲要cheap到pt做五毛狗

是啊爺

上面話已經好多都唔係佢家族

唔講死全家
講咗全家五馬分屍

等睇各界KOL黐埋去吸金

人怕出名, 支共呢鋪發大財

好快又見會見到史萊母係鍾生channel

出左咁多打手
睇黎梁安琪個幾隻二奶仔好快上神枱
“有錢 自力更生 唔好講黃藍”
“唔好問點解叫罷工醫護做雞 歷史黎”

依啲就真係old money啦

講開isquare，依個商場真係設計得奇奇怪怪

自從鍾江海過身後，家族不斷爆出爭產官司，包括其繼室指控大房女兒鍾寶珠，霸佔南灣道大宅，鍾培生指當時年少不清楚事件，不過生於大家族，亦有一套潛規則，「都係做好自己，唔好講咁多嘢」。鍾江海家族龐大，有6個兒子、10個女兒、27個孫子女。

我屋企都有租 普通一個office位加倉位都八萬蚊

我覺得佢最幸福唔係單係有錢 有錢好多人都有
但唔係個個有錢佬都俾自己個仔跟隨興趣俾咁大自由度
鍾最大幸運可以搵到興趣仲可以有錢去實現佢既興趣

究竟前世做左咩事
有時我會諗呢d人其實會唔會訓訓下教都會笑

據鍾公子介紹，他的家上下共5層，光廚房就有兩個，KTV、健身房、聽歌房、收藏室、花園、傭人房間、衣帽間、超大露台等，一應具有。甚至還在自家花園裏，搭了個擂台。

日常聚會的香檳每瓶都要3800歐元，一次大概要喝七八十瓶。以此計算，僅一次聚會，光香檳就要花掉二百多萬。
家裏的傭人有10多個。珍藏的遊戲王牌卡，可以買得起一輛奔馳。

佢係富四代先岩，太爺果陣係新加坡已經好掂，再派佢阿爺果代人黎香港發展，不過兄弟反目，本身佢阿爺渣住isquare前身凱悅酒店，但83年股樓大跌，佢阿爺要放股票套cash,比第二房人收購左間酒店仲比人趕埋出董事局，阿培生夠唔夠膽分享下？

仲有一房就係中環醫生樓萬邦行既業主，棟野都值60億左右，不過都唔關鍾江海果房事

原來誠哥d錢計到出黎 鍾培生起碼幾百億起啦 佢家族咁多工廈

佢阿爺就係
不過鐘生幾十億應該都走唔甩

做有錢佬做到拋頭露面俾人笑㭍失禮成個家族
又洗腳唔抹腳
有人綁佢佢屋企應該無任歡迎

正常保守估計應該過百億 雖然佢之前賣咗好多分拆咗 但係都有留一部分工廠 淨係計佢依家住緊嗰度近一萬呎港島南區都起碼值十億 如果佢食正依家政府推工廠活化呢條水 將佢轉型成商業用途 幾百億冇難度 係唔知佢哋家族日後點樣部署資產 利申:地產狗

Google話成個集團過千億

佢架遊艇都10幾億

其實講真對於呢啲有錢佬嚟講 睇佢身家幾多冇意思 最緊要係睇佢點樣投資同部署 你識投資部署兩下就上返去幾百億 如果你唔識嘅話下一秒破產都唔定

咁佢老豆有幾兄弟姊妹 你估佢老豆一個食曬

咁發積第一代係應該清朝？應該本身都係地主或者做官？
好難有一個平民可以做到咁
通常唔太差出身有個根基突然有代/幾個食正戰爭發圍

我睇過華廈置業呢20年既年報，渣既，買賣既物業全部都係散既，得一棟新海怡廣場仲要係50%業權

而私人既話佢阿爺死左之後都冇起樓同埋係市場有大手買賣，唔似波叔果d,我估都係一個個單位收租咁啦

所以佢屋企我估有7，80億身家（唔計其他房人）

佢富四代
死弱智仔

一撚定冇，人地鷹君咁撚大都係得到千億都冇，大劉咁撚勁都係差唔多，佢地家族係香港我估係三四線級左右啦

人哋係成個大家族 點比

我連買一個兩房單位能力都無

父親鍾奕莊生於福建，後來移居新加坡，當珠寶師傅發跡。四、五十年代，鍾奕莊在馬來西 亞、印尼等地都有物業生意。他有三個老婆，育有二十八名子女；元配生下長子江海、二子明輝及四子正文。三人在五十年代初東南亞排華紛亂時，被父親派來香港 發展；二太太及三太太兩房人，則留守新加坡。鍾氏兄弟來港後除了興建凱悅酒店，還大肆發展地產；兩人在六十年代成立華廈置業和萬邦投資，並先後在七十年代 初上市至今。華廈置業專攻工業樓；而萬邦投資主要資產只有中環的萬邦行和金利商業大廈。雖然無甚資產，但出手「闊綽」，年年股東會都大排筵席「有翅食」。 兩兄弟另外還有「怡華」和「益新」兩間非上市的地產公司，主力在觀塘、黃竹坑一帶，興建工業大廈，如現存的怡華工業大廈、業發工業大廈等，故兩兄弟有「工 廈大王」之稱。而尖沙咀星光行，亦是由鍾氏兄弟夥拍霍英東、關啟明及何鴻燊等發展商興建。

仲未計母系個邊

鍾培生成就

《海島奇兵》：曾獲世界第一 [8]
《暗黑3》：專家級煉獄Diablo的亞洲首殺。[9]
《爐石傳說》：全金卡全球第一人。[10]
《部落衝突：皇室戰爭》：曾經連續三個賽季排在世界頭名，大號小號分別世界第一第二。[8]
《權力的遊戲：凜冬將至M》：K5伺服器最高戰力。[11]

詹培鐘我就識

全家族人打跛腳都唔洗憂

你睇下人地啲物業先講啦
三四線都講得出

Hearthstone全金卡笑零咗

話哂全球第一

咁你係唔知佢級數以上香港仲有更有錢既家族存在啫 一個個同你數咩

工廈大王 自己諗

佢級數以上先易數
黎黎去去都係大劉誠哥
佢阿爺呢種低調型先無乜人知咁有錢
鐘生另計 拍片拍到請腎結石去埋佢屋企拍vlog

噏得出名個啲梗係唔洗數啦
佢地鍾氏家族都叫低調? 你識唔識架
香港仲有佢級數以上你噏唔出名既隱形富豪
唔好衝出黎柒啦唔該

班友一係細路，一係就特登扮傻
由鳩佢地吹捧囉
明明係本地三四線富豪，吹到過千億身家

當你 50 億身家，又當你請個垃圾FC, 啲資產得3% 回報
當你total 10 個人洗
即係每人每日起碼洗41,000 先有機會可以洗得晒啲投資回報。

過千億難d喎過千億直頭可以上頭十啦

邊有可能呀

係囉 吹到過千億太誇 工廠樓點睇地段都唔及商業樓

講到億好易有咁成千億好癲 大劉果d先有掛

幾有錢又如何？
聽日準時番工啦傻仔

全部佢架咩

佢阿爺就真係有錢
但到佢呢代,估計得返10億左右

btw吹奏件垃圾三世祖做乜?我諗就黎連何家/美心果幾件垃圾都有人吹奏

點都好啦
講良心同感情就真係乞食啦
除非搵到錢另計

其實都係大概估計 冇全部資料資產業權喺度根本好難計 總之都差唔多近100億 係睇佢點樣將啲工廠物業部署 學波叔個仔活化工廠 學下D2 Place咁 咁樣就可以身家大躍進 不過依家都好似難申請活化 btw 波叔依家都收收哋皮 俾佢個仔搞酒店害死

10億 佢住緊間屋都幾億啦
點止一棟物業...

鍾狗就鍾狗啦 駛撚俾面佢

大劉身家應該唔止一千億，佢玩恆大債券都200-300億，你會唔會用自己身家20-30%去買一隻bond

我識哂佢3仔爺，佢地唔識我啫，on9仔想顯嘢就比證據啦

屌！原來做看更！碌撚咁！

係時候步馬雲後塵

放佢d片上bili先

咁都叫FC?
佢無回應到幾十億身家就當佢係??

求其一棟淨係收租都幾百萬一個月

Agger 一開始唔知佢乜水 Google 咗
哇屌好撚蝗好撚樣衰

香港好多隱形富豪過千億，見上面講咩過千入硬十大細路仔真係未見過大蛇痾尿誠哥十幾年前都隱約講過係有人多過佢（隱形個班）

講咗全家死 唔講死全家

田少一條友既身家可以參考wiki

鍾家有幾十人分，仲要個d 所謂物業好多係同人夾份檢賣散，有1百億都俾多左，最值錢得iSquare, 仲要係上市公司既子公司，即係隔左一寢又一寢。

簡單d, 用呢個榜，佢地應該排邊度

香港講工廈大王只諗到楊耀松家族，人地就真係全資持有，同埋第二代都keep 住有發展，唔係等收租，無諗過鍾家wor

你估佢係唔係獨居啦？

培生培心咩黎

隱得來既富豪都會蒲下頭係我地平民唔識啫，南豐，裕泰興，傅老榕，高可寧家族 就算華懋，唔係王德輝出事，小甜甜打官司都未別好多人知佢地，主要原因係佢地無上市，後人未別會係娛樂版咁高調就無人講佢地

部份唔係100%擁有

既得利益者想社會穩定
思想一定偏藍
希望佢唔好舐共
為香港做多d事情

唔算好奶，只係個人不能低調

Youtube會員
800 1個月

燒山有L幾十億咩

估唔到連登傻閪同個紅三代咁撚friend

樓主弱智，唔好怪佢

咪係頂盡幾千萬 又唔係富二代
d人吹到識印錢咁

依家唔係有眼耳口鼻就似㗎喎

d樓9成都賣散晒，自己做下功課睇下年報先，得閒睇下財經新聞，同埋唔好以為睇完wiki就當識晒野，盞出醜

鍾生
笑撚到

haha, 你真係講得好啱, 呢D有錢人其實無話低唔低調, 係佢地無上市,普羅大眾唔會識啫, 有錢人(不如話地產界)之間 everyone know each other, 有幾多錢幾多資產甚至幾多債大家心裡有數.

大劉,鷹君羅家其實都係富二代, 佢地老豆個代已經係潮州人中出名既商人, 當然仲有廖寶珊家族, 佢地都比李嘉誠早發跡

燒山夾埋佢家姐97前都有幾十億身家, 後來輸返晒出來, 呢20年都搞過唔少野, 以家仲有兩間上市公司加埋自己私伙, 2-3億都有既, 幾十億就唔會啦.

連燈仔真係好有錢 個個幾十億都講到好似唔係錢咁

賣左就等於冇錢架啦咩

好似楊受成咁，好多人以為佢一線富豪個level, 其實佢連中環地產核心都入唔到，只係只不過呢20年佢搞娛樂圈高調多人識，論地產佢只不過係三四線

有錢但有陣柒味/大陸味
好難搞下

幾十年前已經主攻工商廈物業，淨係收租都已經係天文數字，根本唔洗勞心勞力

咁計身家再睇返佢屋企都算樸素
已經車都唔係話好多，當然有冇野收埋就另計，但眼見真係唔算話好奢侈

靠打機發達既人呢個世界只係得幾個，有耐都未到佢

當時仲笑人港幣戰士添，其實幾十萬可能散紙都不如
以前仲成班人咁認真係度鞭撻佢，依家睇返真係得啖笑

人地細個住天比高，周星馳鄰居
你話佢屋企有幾多錢

每年搬一次屋
廿年都可以list廿間樓出嚟添

笑撚到

幾代都有錢，反而樸素d
從來唔洗特別去炫耀，唔同暴發戶

仲有喎誤人子弟嘅教科書pearson 出版都係佢

balance sheet 計應該幾十億，計埋有啲唔見得光應該都有過百億

#shame#

因為淨係可以用朋友黎打飛機

純鳩估，華廈置業資產得10億左右，加埋佢果房私人既野應該有幾廿億既

至於佢第2房果d我唔計落去因爲都唔關鐘培生事

隻垃圾一路做扯皮條
做富豪身邊走狗諗住博入核心內圍

佢係小小超面前死狗咁既款就知佢係大孖沙眼中既水平啦

叫開佢鍾仔

我係想打快啲所以打derek點知比人以為我frd底
Btw dllm鍾培生

住過天比高? 吹到咁大呀? 有歷史以來, 天比高一直係匯豐大班住屋, 90年代賣咗比八百伴老闆 和田一夫, 後來八百伴唔掂賣咗比明珠興業老闆黃坤後來唔掂又賣咗比菱電同周星馳, 邊一刻賣過俾姓鍾呀?

小小超當年既型, 幾句 "我有話想講。有些人坐過牢，留過案底，應該會改過自新，怎麼還會瞪大眼講大話" 就KO咗

勁*1000000000000有錢，好忙 一年先返泥1次

屌 死廢青一個
樣又7
係投到個靚胎姐

佢想講天比高隔離

叫開鍾生又點睇？

你會唔會叫李思嫣做李小姐

鍾生都叫有嘗試澄清自己唔係藍
唔可以算係對家既

想知道佢屋企到咩level好簡單，鍾家有紅白事睇下有咩政界名人會出席咪知，如果到時係大J，李力持，張智霖就明啦

睇佢搞電莖就知
同期同之後先開既電莖公司執剩佢同cga
Cga仲要一邊扮黃 一邊同政府合作 先捱到而家

晚晚臨訓前都可以屌靚西 屌到笑就真

我記得佢有一年生日, 請左勁多 網絡女神, 女KOL
好似皇帝選妃咁..........令一眾 網民 羨慕不已

其實有錢仔生日 唔需要請政界名人
請一班 女神 來參加, 已經夠威

毒撚 只可以上網睇女神張相打J , 佢就一次過屌哂

佢好似都係大dee會
唔太差啦
應該都tier2

咁矮既佢 矮過哂d女人

無上市最好例子就係小甜甜，依家公司真係奇奇怪怪
啲樓起好幾十年唔賣，又係佢啲物業搞風水陣，商場係靚位都可以搞得死，但又大把錢吹佢唔脹

屎家軍都奶佢唔少

不過鍾生搞e-sport都幾好丫，又唔係洗得佢屋企好多錢，幾億，頂多十零億咩都夠
鋪叔個仔玩得大好多，酒店大享

唔好傻啦,每棟百億

去玩真人版sim city囉，想砌D咩，買囉，無人?買人都仲得

佢講到自己屋企支持開呢個品牌 可能識外國廠都唔奇

事實無謂提